巴絲門快幫拖（有條仆街開live）喺地鐵

有條死鬼佬開live
幫手舉報

Push

首先佢係鬧警察仆街架WO ...同埋你唔比人LIVE 咁同TVB有咩分別?

睇一睇佢fb po d野佢係屌9 po po

但係佢全程直播緊呀
有好多人個樣都比佢影到

講左好多次唔好除口罩 你阻人LIVE 同POPO搞記者有咩分別?

但係啲人都係唔聽呀嗎
咁你係咪想有得佢啊